打機 老母bug碗湯比我 我當佢面倒落

頭先打緊lol 打到50分鍾 關鍵一波團戰 老母話煲左好耐雞湯終於飲得 仔我bug比你 我已經係咁話你咪撚煩啦屌你老母西 因為佢比我屌慣 所以冇乜反應 點撚知佢靜靜咁入黎 可能佢唔想嘈到我 將湯放低我桌上 點知hi撚到我隻手 我移左一移 miss左招技 輸左波團比人反杯gg 我即刻火撚滾望住佢 飲你老母系湯!? 見唔到我打機 屌你老母個臭系 ! 我真係想郁9佢 但我冇咁做 犯法的 拎起碗佢所謂煲好耐雞湯 放入口扮飲 挑釁佢 再一尻倒落地 碗都打爛埋 見到佢頭dupdup個樣 我條氣都順d 有冇人老母都咁撚煩?

又回帶
呢篇文睇過十幾次

第一個做就有趣..

又可以block一個傻尻